突發！再爆醜聞！新片揭拜登父子和北京勾兌 使支那匪軍方受益

Molamola

拜登訓係到都贏

Push

總之拜登一定贏

You are fake news
Biden

左膠：呢個係Fake News !!! 我睇唔到

拜燈~啪啪啪 拜燈~啪啪啪

拜登必勝

支持拜燈
侵要收皮了！

I will beat Joe Biden

支持拜登

佩洛閪又份睇唔到

侵侵開始做野

拜登贏

全力支持拜登

仲有好多牌大選前出

美國仔: 總之投拜登先夠in

登登登 凳！

CLS
拜登又要贏
一定贏緊

侵

法輪功媒體真係跟到足

twitter reddit time

拜登winwin

拜登點都贏

拜登sure win

票只投拜登
God bless chi~na

做咩都絕對無可能贏到拜登，我話嘅

左膠: how about trump and russia

拜燈 一定贏

CHINA JOE SURE WIN

你唔係美國人你點知美國人關心咩野呀?

fake news
拉

有冇外國媒體報？
大紀元信2成

拜燈冇撚得輸
蠃硬

侵侵

咁早就爆？

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

拜登登登登登登

全力g持拜登

fake news

沒可能
拜燈必勝

咩叫「勾兌」?
小弟才疏

拜登大勝

任何黑材料阻不到拜登當選

in biden we trust

冇錯
拜登一定必勝

大紀元
Btw Biden

要拜燈神

越近選舉越精彩

Fake news 拜燈頂住呀

大紀元

牙登必贏

成堆5毛一見有大紀元3個字就衝出黎柒

牙登必勝

幼登 sure win !!!

中國十四億人 一人一票都贏啦

拜登 ez win

拜登贏硬

推 記者問王毅：德國外長馬斯曾與黃之鋒合照 會有什麼後果？ - 分享自 LIHKG 討論區

拜登當選美國總統集氣區

傻閪嚟既
我地咁多中国同胞係美國公民
一人一票拜燈都已經贏到開巷
大勝在望

made in china

8登

點都支持拜登

支持 拜登

唔好推呀

有冇人講下條片係講咩
謝謝

Joe Hiden

拜燈必勝侵侵番去食大豆啦

又攻擊我偶像燈燈
我燈必勝

淨係睇得明呢個咋

只有拜登可以超越拜登

驚西
牙登贏硬

天真，咁既閪片就想打擊我登

你班人無謂再說三道四
拜。登。必。勝

聽完臨立會2.0大辯論 民主黨仲死雞撐飯蓋

今次係通中門

拜登贏呀要

拜登

好大機會係咁

好想見到trump 之後係Twitter 打：
China !

Biden 2020

pppp

推

trump連環拳

咪L再出Fake News, 拜登無L得輸

In Bye-den we trust

左膠收咗中国幾多錢

藍屍邏輯

上年報過
你可以自己搵
PCAOB memorandum of understanding
點解支那公司可以係美國上市而唔使受同一樣會計條例監管
再睇睇 hunter biden 幾時夾支那資金
好撚明顯，不過之前大家未同中國反面
而家 gg

好心quote埋外國媒體
大紀元真係無乜公信力

咪以為你哋所謂嘅「燈」有用啦
根本拜登就冇可能會輸

錯啦，佢哋會話 What about Trump with Russia

你就五毛
大紀元本身又唔係主流媒體，公信力成疑

你quote台灣媒體（唔計中時呢啲紅媒）+外國source都好過淨係quote大紀元啦大佬
如果真係有心開post嘅話

勾兌？？？

沒事兒
登登一定贏

除左 fox 仲有咩媒體會報

fox都好過大紀元

In Biden, we trust!!!

拜燈或成最後大贏家

拜拜燈燈燈凳

大連燈法師支持拜登
拜登必勝

無事，拜登同支那合作成功統治世界，支持者都變晒特權階級

Fake news

Biden 2020
Vote to 30330

C'mon man
News are fake

Fake news
Joe biden sure win

拜登必須勝

拜登一定贏

拜登、勝🙏👌

要等拜登訓醒先可以澄清

認真 佢地真係咁講
話epoch times係far right

fake news
拉
11燈無可能輸

拜登比____更接近中國權力核心。

碌撚： China Joe : 真係訓係到都贏

仲唔贏到開巷

Wikipedia 都有
我信大紀元多過蘋果日報

都唔知up咩, 拜登實贏

好撚心下次quote埋wiki條link

食幻幻 4K60P 大片流出 ????

Biden sure win

John_weak又然

In Biden we trust.
Biden >>>>>>big bean trump

基本上2020年黎講 奶共將會係大勢所趨
TRUMP贏面好細

tweet?

拜登一定贏la

倘若Biden當選，美國即變中國殖民地

拜得燈多自有燈神庇佑，拜登必勝

愈近大選愈精彩

Btw, 拜支登贏硬啦

拜登 sure win

拜燈 加油

sure win

gg

必勝

In Bidan, i trust
無得輸

Biden

blaze TV 係加拿大右派架

其實個台有冇人聽？

X2

釀酒嘅"勾兌"我就聽過

使唔使餵埋你食飯？

拜登支持者：只要對便係侵侵你推隻豬我都會選佢

我講緊開樓主post嘅時候要post埋
唔係講你

永遠支持拜燈

oy vey! the goyim know that! shut it down!

我地都係拜登仔呀hi

總之唔撚喺左膠就得㗎喇 理唔理得佢係咪右派

Chuck PBout time someone else besides the Epoch times and NTD mentioned this2 days ago1791Dome roamerChina uncensored , wion , china in focus, America uncovered all on YouTube all truth channels2 days ago2

香港有連登
美國有拜登

出咩嬴唔到拜登

拜登一定必勝

總之拜登唔係Trump就得，理得佢親nazi定老人痴呆

連燈for 拜登

好在美國仲有選舉人制度，希望班選舉人唔好被收買哂

i know biden sucks, but please vote for himtrump must lose

push

#Biden2020

條臭閪自己都周身蟻